健身撚成日想放屁，點搞?

成日想放屁 一放鬆就會放出黎
人多既地方好尷尬 應該關吸收蛋白質事
有咩方法可以放少d 飲水同食菜幫助不大

咁人多點知係你放

每朝起身飲一大杯清水，跟手痾埋之後就無多屁

搵人塞住你個屎眼

樓豬搵我啦我ok架

有冇食蕃薯
食左會易放好多